如何让孩子们在社交网络安全

第1步建立了明确的政策和规则，限制了他们的时间花在网上允许量。这绝不应该与其他人的全名，地址，电话号码和密码共同探讨。第2步告诉你的孩子，他们在网上做什么，然后检查他们的社会网站，任何个人档案，他们张贴。加入和建立自己的帐户和配置文件太在网站上。第3步确保他们的通信是适当的，包括即时消息电子邮件，附件，视频和照片。第4步保持自己对教育的家长控制工具，可以帮助您的孩子上网安全。第5步如果您发现材料，是不恰当的联系，互联网服务供应商解决问题。第6步安装了过滤软件，让您的孩子无法接受的网站和不适当的文件材料。